油麻地有車鏟左去投注站

Fb group 見到

係咪輸咗好多？

呢期買咩波咁趕落注？

嬲撚到咁

車主：同我押埋架車落去

一定係藍屍廢老賭輸錢

趕住補飛

趕住去投注

輸咗副身家

暗示聽日爆鳩硬

黑走左利個入波都唔關馬會事丫

邊位波台ching

黃屍= 醉駕
藍屍= 意外

部車好似幾硬正

俾番啲錢我

第一代 Audi TT
窮撚跑車，二手價幾萬蚊